Solomon Yue 話有條計仔幫香港人KO班黑警

就係cut左班黑警Credit Union's ability既美金結算

咁佢地等同有得同被制裁11人共享黨既榮譽

黑警嘅末日終於來臨啦

跟得好快. PISH

跟得好貼

一定要推撚爆佢

一定要同班香港差佬攬炒

推

佢犯左國安法
唔好再推啦

不過宜家先講，到實行要好耐

屌, 做左先講啦

真係好勁好正

cut呢個無cut銀行咁大鑊
小型手提核彈

話唔定互助社有好多資產喺美國

喂呀 做啦 快d快d

可能係第2,3波制裁
依家共和黨要支持度
對中愈強硬, 佢地就更多票
所以依3個月共和黨一定去到盡

唔好推啊

加入去制裁名單之後唔通你估班銀行敢唔敢拖足六十日咩留名睇第二/三輪名單

同上年蔡英文一樣玩法

講到尾無利益班黑驚藍絲水炮車就現形，好愛割㗎

之後班黑驚會出黎講
你咪制裁囉 我都冇美國資產
又唔嚮往到美國

支持

其實好好奇點解solomon yue可以跟得咁貼

同d 傻散一樣

李桂華編劇遲早過去拘捕佢

聽日會唔會好多水炮車入紙離婚
定我睇得佢哋智商太高

推爆佢！

可能個仔係連登仔

咩黎?

其實係咪團隊中有連登仔

Up

佢地個網站即刻停左

話唔定有CIA Mon 連燈時事台

solomon yue係擺左個連登仔 24小時睇香港

lm

隻手咁撚快既

係就快

其實兩個星期前袁弓夷開Live都有講可以成個機構擺入制裁名單
佢話華府有討論過制裁金管局

如果制裁「香港警察」嘅話三萬黑警都會開唔到戶口、用唔到信用卡、比銀行call loan，供緊樓嗰啲真係仆街⋯⋯

唔一定要制裁
Due diligence 下佢有冇洗黑錢咪得

但想知可以點實行？美國點樣攞到警隊資料？

點會呀

正

腦魔被加速

相信美帝黑科技, 或者有二五仔

提經濟制裁黑狗其實係第一次
美國佬之前都無點講過

不如先制左班白衫級別先
話晒下面果班都係聽 order
如果佢地願意提供資料咪豁免左先囉

一定唔會發生

推呢到都要推埋twitter

唔推呀

點解港共仲唔通緝所羅門？

Mon po狗識驚未呀就燒到埋嚟啦

所以好需要我地send多d黑狗既暴行上Twitter
頭先班狗痴左咁打蘋果記者果d相同片好重要

最主要係名單

有冇得同日本傾吓，
限制黑警同佢老婆仔女入境日本
分分鐘會有一大陣離職潮

大春袋一枚

唔明..咁會點?

咩網站？

呢d資料銀行有齊晒

邊間銀行幫黑警睇錢
係咪中銀

理撚得佢係聽order，定指揮人嗰個
全部都要仆街

你google Hong Kong Police credit union

銀行點會冇資料垃圾政府比咁多福利

Push

藍絲：無事既 用人仔囉

所羅門講緊係 Hong Kong Police credit union

【時光倒流】美銀續租警蓄社KCC四層半 租金平過6年前

Pompeo Trump雖遠必

佢識中文

都唔知黑警身份

我真係唔明係咩嚟，有冇人可以解釋下

如果黑警被手call loan,唔知幾多人跳樓囉

慢慢嚟
太快show hand 唔好玩

出左先離就遲左上年離先安全

無嘜用, 要班狗坐監先有用

每日花幾個鐘睇香港新聞
連登又有gif meme 又叫人daddy
好難唔connect

點似得有條臭閪當人唔存在

班狗邊會手腳咁快，分分鐘係銀行收左風要暫停一排

retweet+liked

push

銀行點會冇呢啲資料，黑警出糧都係經銀行㗎嘛

咁唯有離婚

與其打嗰11個共狗，不如一嘢打爛三萬隻低級狗狗糧仲實際
大嗱嗱三萬隻condom，支那根本唔會保佢

銀行自己會做
如果唔係比美帝周到 又比幾廿億出黎

公開資料
btw, 已封

佢地有條查數熱線

唔會知你POST架

最緊要佢用唔到錢買武器

推
黑警死全家

唔驚！仲有國家隊

正！ 成百億即刻送中

想問下有咩用？
咁佢cut個Credit Union，又唔係target個人戶口
佢地轉去其他銀行咪得？

唔好推

up

訓左幾耐？依家係班細沖出黎柒上面control唔到依由佢亂黎

Solomon

其實佢識唔識識中文？

cls 虛心請教都封 on99

先*
手殘

封左個公開資料

係真唔係呀， 係就好啦！

有料到

真定假

正呀

Sorry，唔係好明，咁同直接放佢哋入制裁list有咩分別?

唔好氹我開心 我會瞓唔著覺

TUI

唔係咁開心下話

How ?

乜尼

制裁互助社之後先再制裁黑警

咁班狗就無得走 而家係講緊班黑狗自己有個互助社做漏洞走雞

G持

佢地會唔會即刻進攻美領

個網上唔到

我啲OT 錢呀

警察"銀行" : 警察儲蓄互助社

你係咪藍衫

佢係上海大

跟本呢招就最好，等你用之嘛

l

要推俾所羅門魚知

愛國愛港，我地唔稀罕用美元。
全世界應該用人民幣結算

果度成百億，班忠勇毅會唔會拉鬼佬回應?

一放風話互助社有危險, 一定有錢大量流出, 到時連鎖性制裁

黑驚銀行有百幾億HKD
3萬隻,除返開一隻都有幾十萬,黑驚銀行專買物業收租,錢搵錢租都1個月3百幾萬,自己諗佢地袋撚左幾多落袋

等唔到

做左先啦

係咪真先

MON PO狗？
當香港人瞓哂？
打得最甘最開心果班係咩級？

遮仔會

嘩，上海佬真係諗到呢招，果然心有靈犀

call loan 哩下先好睇

cut呢個可能要去到第3波先有，太多高官要cut

YES!!! 等班黑狗以為自己攞完OT錢就變上等人

唔太明

屌 我想分化佢地啫

第一次喺連登比人當鬼捉

都算係成就解鎖

會員人數45116人
全部殺哂查都唔駛查

咁我仲O唔OT? OT 完啲錢都會被凍結

P

愛國嘛，用人仔結算好

打得最開心果班應該無儲蓄，不過會借錢

好...唔推

揚晒出黎了！邊到快手d？

Like, comment & retweet

即係佢講咁?

唔好氹我開心 做左先

一個都不能少，唔需要分化

銀行同信用咭有曬職業嗰啲資料

唔係好明

試爆核彈

唔使考慮啦，做啦，我要3萬隻仆街

制裁gogogo

香港警察儲蓄互助社租出KCC四層半樓面，租戶是美國銀行
【更新：警察「遮仔會」買賣物業紀錄】

新地(016)於葵涌的九龍貿易中心(KCC)，由香港警察儲蓄互助社（HONG KONG POLICE CREDIT UNION）持有的B座四層半樓面，本月初獲租戶美國銀行（BANK OF AMERICA, NATIONAL ASSOCIATION）續租，月租約為343.4萬元，以涉及租用樓面約11.7萬方呎計算，平均呎租29.3元。

按土地註冊處資料顯示，九龍貿易中心（KCC）B座18至21樓全層及22樓1至9室，租客承租三年，租期由2019年12月1日至至2022年11月30日，三年涉及租金支出達1.236億元。按資料顯示，美林證券被美國銀行收購前，於2013年開始承租九龍貿易中心樓面，當時月租372.5萬元，現時續租租金343.5萬元，相比6年前跌8%。市場指出，有關租金乃今年反送中後最大宗商廈租務個案。

坐擁百億資產的警察「遮仔會」於2016年底以每層2.74億元到2.84億元向新加坡基金掃入葵涌KCC B座18至21層全數單位連同一批車位，涉資總達14.1億元。連同去年底租出的22樓餘下半層，每月總租金收入約382萬元，帳面收租回報率約3.3厘。

最初警察「遮仔會」物業買賣的規模多屬「小打小鬧」性質，如九十年代購入的太子永光花園及尖沙嘴新文華中心成交價865萬及874萬元，最終持貨十餘年後分別以833萬及823萬元蝕讓。

轉捩點在2005年，警察「遮仔會」以3,048萬元買入旺角華僑商業大廈舖位，至今年初以6,761萬元售出，帳面獲利達1.2倍或3,713萬元。

到近年入市金額達由千萬元躍升至億元規模，先是2014年以2.11億元購入葵涌KCC A座16樓全層，兩年過後再買入B座五層樓面，而翻查部份單位的土地註冊文件，未見「遮仔會」有承造按揭。

儲蓄互助社因不少標誌有雨傘形圖案，意味住為社員未雨綢繆、遮風擋雨而被稱「遮仔會」，向會員提供存貸服務。香港警察儲蓄互助社屬全港最多會員的「遮仔會」，截至今年10月底有44,724個社員，股金結餘達103億元，坐擁總資產近109億元。

打完人殺完人辭職就想甩身

黑警就係冚家產之中既冚家產

佢賣到啲不動產先算啦

快啲去美國拉人

推呢個

乜credit union 用美金？

冇事嘅

呢招正 三萬警犬現金出狗糧

現在黑警話佢地轉去中資。。不過都好，應該好快會比國家徵用，一舖清倉

有智囊幫手filter la

爸爸

唔明，有冇連巴可以解釋一下？

Pish

都離唔切吧 無記錯入左List再離婚/職係無用
聽日申請都搞唔切

講真香港警察處理左
成個香港問題起碼少左一半

未公佈，依家離得唔得？

個link封左唔係user

正！
狂推！！！

Call loan正啊，佢地好多早排呃完ot買咗樓

簡單黎講係一舊好大既錢，俾差佬週轉時借用，因為唔想佢地借外面財務

with the server maintenence, our website will be shut down between 11 & 12 August, 2020.

Sorry for the inconvenience caused.

由於網站伺服器維修保養，本社網站於八月十一日晚上至十二日 暫停運作。不便之處，敬請原諒！

好快手呀

離婚程序應該都搞好耐吧
特別係有仔女物業又要上庭
申利 無離過唔識

其實大部份有3至4厘既保險產品 都係用美金結算
先會有咁既回報
佢地可能會放啲錢落某啲美債 美股 回報高啲

當然唔肯定Credit Union 係咪咁操作啦

唔想知

帛金會 早啲分安家啦

正啊

good idea!
NMC Yue!

嚇死班黑警

爛命一條

Mon post狗一定好驚

咁做係唔啱ga~

唔只啦 佢地每個月都會有放錢落去 供款
大概有3厘回報 退休個陣拎返

retweeted, push

rap

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

唔明 但有用就快做啦

如果真係實行到 時間反而唔係問題 畢竟佢地真正無得反抗同逃避

係就快啦

崑崙銀行或成最大贏家

加速攬炒，支共實推自殺措施聲稱反制

點做到

所羅門爸

PUSH

唔推點做呀

想知會有咩後果？

快呀

唔推唔係人

trump , hope you can consider this idea

幫手retweet

係狗察職業就唔可以用美金結算

重點係就算唔係美元，都無銀行敢幫佢放錢，只為咁大筆數必然係重大交易

Copy個gif條link嚟用啦

上

比較想知佢點拎條full list...

唔好再推啦

Pushh

黑警d樓變曬銀主盤會唔會暴動

黑警世世代代留喺大灣區啦

黑警供樓要用呢個基金mortage

一定要推

玩左咁耐國際戰線，綜合左大量白左嘅諗法：
1. 佢哋憎中国
2. 佢哋憎侵
3. 佢哋知侵對中国會強硬D>造福美國同世界
4.佢哋都係好憎侵

依家其實唔係 China Joe vs 侵
而係 hate to China vs hate to Trump

所以民調你會見好多人個口投Joe，因為想唔想佢咁得戚（都係憎佢）
不過到投嘅時候好大機會都係含淚投侵（過唔到良心）

所以想幫侵助選嘅最佳方法係令hate to China> hate to Trump

唔洗講侵點好（因為唔會聽），淨係需要掘中国嘅衰嘢出黎，唱到佢係世界毒瘤同liu燥中国（我哋做緊）

唔洗同白左嘈，唔洗屌，只要spin去去hate china，引導佢哋一齊話中国衰
(用藍絲果招乜都關佔中事/自說自話去回應。我地受左咁耐，係時候同返同一招，咩都賴晒落最衰中国度）

咁不如直接black list credit union, 到時連銀行都用唔到

期待

有道理

最近先開始留意,
其實呢個所羅門講嘅野係有無用

班散仔比美國制裁買左樓個啲即刻比銀行call loan

而條真係唔錯，筆錢無得轉美金，即係大部分既投資產品都買唔到

現金投資黎講，超過4厘其實已經係中風險

遮偉會？

其實Mr Yue會唔會係 連登admin ？

快啲唔該

你都咪話
針對組織搞鳩佢依d美帝最鐘意做
又唔洗用太多人力一個個查
規模又夠曬大

好想話晒俾國際線手足知
見有好多人同白左嘈交

P牌仔推唔到

長期留意開cnn等白左page，佢地的確係乜都spin到去反trump，但當出現香港，台灣，或者其他外地抗爭革命報導，佢地明顯無辦法自然咁spin，得番D無意義嘅留言

好似啱啱支那ban個11個共和黨人咁，班左膠搏哂老命都自圓其說唔到

美國大把料唔講姐

完全同意
同埋twitter依家好興玩gif
一張gif圖勝過千言萬語, 又入腦
好似老解跳舞果張gif, 呢D文宣效果好好

其實係俾都個中国同biden有一腿，都幾難兜
呢個方向幾好

推爆佢！！

其實係人都知中国同biden有一腿，都幾難兜
呢個方向幾好

美國銀行租緊遮仔會KCC嘅物業

今次大件事喇

做死d 銀行 出糧數現金

租都唔洗交，因為一交租就犯法

快啲快啲好想睇啊

P牌又點？
P牌就唔係手足？

個警蓄會成百億資產
班狗借錢又低息
存錢又高息
一野制裁佢
錢放唔到入銀行
物業無人租
一百億cash真係鎖夾萬?
個會好似仲係用HSBC
HSBC今次真係頭痕

快快快

习大大 你班𡃁有100億現金俾你應急

升旗易三個鐘前話轉咗去支銀無耐

直頭攻入花園道
活捉領事及職員
美國48小時內唔接受黑警要求
就每小時處決一人

咩事？真㗎？

狗係就係弱智, 但個會肯定有高層/ 老共d人
係呢個時候轉唔得? 實收到風架喎

一起身就上連登收風

Gogogo

應該用黎賠償死左 傷左 冇左眼 爆左牙 etc.... 嘅香港人

我驚未黑警攻唔入，好想睇水炮車vs F35, 銳武 vs F22

佢地個戶口係HSBC

好似好勁
retweeted

推到國安見到，堅持一個中國

打得開口牌 已經back up 左啦

pish

45116 個condom

用番支那果招
唔想有事咪篤灰囉

篤得越勁越安全

14年後仲考狗

好似已經轉左中資行
不過無用,中資行響美國面前一樣會跪
真係制裁個會
中資行唯一可以做,幫佢轉晒人仔
射上西安去崑崙

毅進仔都唔識雞腸
去美國領事館想拎簽證既問題都答唔掂

甴近平

堆撚爆佢，香港警察死全家

唔該立即行動

係喎

謝震美！

因為佢份工就係要緊貼時事

連登仔終於正確發動「分化」技能啦

tui

到底有冇人知整呢個gif條link係咩
成日想自製對白但唔知打咩字去Search

唔知guarantor出事點計呢
層樓如果係狗嫂名 然後用狗做guarantor過stress test咁真係冇野
咁狗嫂就真係fat fat

試吓 Google 幅圖

咁少多兩手呢

制住一部分先
分化技

三萬thx

堅推

推喔

入面有 但唔係gif

連登契爺

順手制裁埋何妖

影響唔到班老散

所羅門魚咁快手

全部捐比國家

所羅門咁清楚黑警死穴

美國爸爸！

聽日會唔會擠提

前面班散仔先最失控那班，打手足殺手足唔見人就係班散仔。

原source search「真香」

唔緊要啦，班狗咁鐘意食海底撈，咪世世代代共享大灣區榮耀囉。

Ok

好啊！係就快！

有冇人解釋下，聽落好似好勁

如果個遮仔會解散，係咪要call 成億loan 番黎？

到時糧都無得出 認真頭痕 呢鑊玩唔過
跳船啦 世侄

回饋祖國係警隊光榮
今世只駛人民幣

支那gif嚟

3萬thanks

係啊 做左先講啦
但係唔講點做啊
唔講 等佢做先
咁要講左先做得架
做左先再講啦

收佢遮仔會皮先

Twitter

又核彈

用Vpn玩Twitter

多謝Solomon

唔知係乜...推咗先

go go go

push 得3000人推咋 大佬做野啦

屌 你推左文先講啦

狗最愛返大陸食海底撈

最好制裁其實係叫日本禁止3萬隻狗同家屬入境

一次過制裁曬做乜要白衫先
你藍衫？

呢個credit union 有咩用？

狗嫂好快去勾佬

黑警：作為中國人係唔撚驚制裁

未來水炮車離婚率上升

可能平時派膠既就係佢

等睇黑警發神經走去美國拉人

黑人棺材.gif

崑崙銀行幫到佢哋

推！Solomon Yue 冇FAKE人
次次中

點解唔可以做左先講
咪比人地走到資

信用卡係身份既象徵

每天早上念一次經直至夢想實現，3萬thanks!

琴日有post
今日就準備行動
你真喺mom到好實

一條傻仔，就有咁多人對住佢打飛機

無聊po唔好推

練過喎師兄

咪係 香港人唔去得日本既話 慘過死

快撚啲

twitter左未啊，仲問？

我就係要呢啲
黑警同我死全家
做乜都無代價
所以投考率先降低果4成

舊同學係水炮車，層樓借足9成，仔又生埋，如果call loan就大獲啦

有無人覺得制裁三萬黑警比制裁林鄭十一人更爽？

同黨鐵互助社一樣？

講真 班黑落都係最多返大灣區叫雞 冇乜影響
佢地都冇讀過書 真係唔比佢地去台灣日本就係死刑啦

大家上Twitter推爆佢呀

又block 一隻

其實美國唔郁佢，共產黨遲早都會。咁多錢，係時候報效祖國啦！

快手快手

呢隻狗做咩咁驚
等call loan啦仆街

話知其他社，佢地打人亂拉得咁開心

3萬THX 缺一不可

好似好勁

推呀 佢哋要共享大灣區榮譽

百億即時變廢紙，到時我怕連RMB都兌唔到

咁P牌仔真係推唔到吖嘛。。。

好富有

或者政府高層和黑警都預左，嚇下佢定攪一餐最後比人充公都大快人心

這個不是夢，最好係英美加日韓同歐洲

唔得
制裁list已經指明香港狗隊同非洲屠城軍頭同級
呢筆錢可以充公(犯罪所得)

互助社姐係互助社提供高息吸引會員存款,再通過投資錢搵錢
當中涉及大量銀行要查好易

將成個狗隊部門入制裁list
因為個100億擺既銀行一定有用美金

最ideal 迫到支共打熱戰

你點推的

列佢入恐怖份子名單係咪可以迫美國銀行交香港銀行d 料？

冇利益唔通仲幫你賣命咩

再搞埋舉報系統 等佢哋內部分化

成百億一定大量投資
一定大把人幫手HANDLE 過

不如篤灰送綠卡

推 黑警死全家

我相信經過呢一年洗禮，佢已經連廣東話都識得睇

推 icon 都柒過人

唔好再推至啱！

其實我想睇制裁政協689個班先,依D雜卒慢慢搞

唔係咁開心啊

到時就真係無人機空襲

希望盡快睇到3萬被制裁

樓主PIN
黑警個儲蓄互助社網站嚇到今日暫停運作

這是不對的

真香
條友好似係d支那真人節目
話打死都唔食佢地d野
點知之後就話 真香 好食個d

你藍衫？
養狗咬死人主人無責任？

過百億唔比放銀行

可以放警總
但唔知會唔會比休班警.....

快！

冇咪冇 社會寄生蟲警察一樣可以寄生係社會
未驚過

利申支持警察拉班美國人
犯晒國安法

快啲搞啦咁

搵埋袁爸爸，羅冠聰，Gphone幫口pls

哇

狗銀行呢幾日應該好忙咁沽美元資產
如果美國將狗隊當恐怖組織看待，就算凍結唔哂D錢，都足夠封鎖D錢流動同增值能力

100億港紙睇下可以搬去邊邊間銀行接左都死

叫雞都要換人仔先叫到依加埋戶口都凍結埋

Solomon 跟得貼過上面呀爺

就係rt咗先問

唉，行動啦
仲講，好似前宗主國咁
唉

lol

真係好多計仔架姐 唔推點得呀 三萬一齊落鑊啦 死黑警

屌 呢個我推呀 但係佢做唔做架

一段關係建基於利益 福利同黨衛軍所謂特權既婚姻
當一切都無既時候當然要跳船
傻的嗎？不通同你玩真愛咩

第1次過3千正皮既post

Supoort

《蘋果》獲悉，坐擁資產逾百億元、俗稱警察「遮仔會」的警察儲蓄互助社，周一（10日）就其資產安排向社員發信，，指有不少社員擔心會受外國措施影響，自今年5月起已陸續將存於外資銀行的資產和投資轉至中資銀行，相關工作現時仍在進行。

【未制裁先縮沙 警察「遮仔會」資產調至中資行】

實捉到你. Jpg

學祖國领导
全部換現金 收埋床下底

崑崙銀行

Tui

想入去殺死領事館職員定大戰海軍陸戰隊？

警蓄社

上唔到熱門嘅

推到無野講

今日專心打呢條戰線

咁話唔定會真係信政府唔怕所以唔識跳船

即刻連個網站都接撚埋

帛金會 早分安家啦

依家係班散仔唔聽上級order做野
根本控制唔到班下級

咁早講定佢哋咪準備到？

一定係搞左細先
班細知衰 仲聽上面枝笛
689 政協果班都走唔甩啦
出晒名通晒天

要多謝班狗

嘩 呢招正啊

蘋果日報最新報導摘錄：
【坐擁百億】未制裁先縮沙 警察「遮仔會」外資資產調至中資行

坐擁資產逾百億元的警察儲蓄互助社周一去信社員，指有不少社員擔心會受外國措施影響，自今年5月起已陸續將存於外資銀行的資產和投資轉至中資銀行，相關工作現時仍在進行。

。。。。。。

警察儲蓄互助社於1981年註冊成立，主要為在職和退休警員提供存貸服務。截至今年6月底，遮仔會社員人數有45,116人，股金結餘達105.79億元，貸款結餘有1.09億元，總資產值高達115.87億元。惟有關資產數據昨晚在社交平台廣傳後，遮仔會即以網站伺服器維修保養為由，暫停網站運作。

。。。。。。

警察「遮仔會」近年大手買物業，2014年曾以逾2.11億元，購入葵涌九龍貿易中心（KCC）A座16樓全層；2016年底再以每層2.74億元到2.84億元，向新加坡基金掃入葵涌KCC B座18至21樓全層、22樓半層連同一批車位，涉資達14.1億元。

唔好呀攪啲錢呀.......啲錢係用尼準備捐比大坑區同明日大愚填氹架

呢條戰線直擊心臟

幾時實行

Sir this way

go

其實可以做完先出聲

....................

人民幣結算

佢啲錢都係放銀行，除左崑崙銀行間間都會俾美國佬攪。

蔡英文係借香港把刀用，侵哥同共和黨係直接拎刀自己片中共，有本質上分別。

推!!!!!!!

大陸上年都開左口話比班狗上去平價買樓
班狗有錢乜都得架啦

server maint啫，真係收皮先啦

收狗皮

還佢地既富於港人！

樓主Pin
今日跟進：個網站都係「維修保養」緊，時間改埋做「直至另行通知」Wor，黑警好驚驚。Mon Po狗，你驚唔驚啊？賺賺埋埋D陰責錢快要被凍結，要做Condom了。哎呀，唔好意思，你地應該用大陸語言，「韭菜」，至啱

用住舊圖先唯有